要響應獨派呼籲 支持旺角小販

好多南亞朋友都加入我地獨派大軍

一齊出去教南亞人執垃圾

謙sir真係賢師 教完炎黃子孫 再教化南亞好人

滅聲成功

諗起上次有位巴打叫d 南亞狗即刻掃地避下風頭就笑到仆街

勁多 今年半條街都係南亞囝

睇見果檔牛雜
搵你去

好波

支持警方執法取締南亞無牌小販

有我地本土派睇場 邊個咁郁

關囝